{
  "Developer platform that allows developers to create, store, manage and share their code": "开发者平台允许开发者创建、储存、管理和分享他们的代码",
  "Create Issue": "创建问题",
  "Get issue information": "获取问题信息",
  "Create comment on a issue": "在问题上创建评论",
  "Lock issue": "锁定问题",
  "Unlock issue": "解锁问题",
  "Raw GraphQL query": "原始图形QL查询",
  "Create Pull Request Review Comment": "创建合并请求评论意见",
  "Create Commit Comment": "创建提交评论",
  "Create Discussion Comment": "创建讨论评论",
  "Add Labels to Issue": "添加标签到问题",
  "Create Branch": "创建分支",
  "Delete Branch": "删除分支",
  "Update Issue": "更新问题",
  "Find Branch": "查找分支",
  "Find Issue": "查找问题",
  "Find User": "查找用户",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create Issue in GitHub Repository": "在 GitHub 仓库中创建问题",
  "Grabs information from a specific issue": "从一个特定问题中获取信息",
  "Adds a comment to the specified issue (also works with pull requests)": "在指定的问题上添加一个评论(也适用于合并请求)",
  "Locks the specified issue": "锁定指定问题",
  "Unlocks the specified issue": "解锁指定问题",
  "Perform a raw GraphQL query": "执行原始图形QL查询",
  "Creates a review comment on a pull request in a GitHub repository": "在 GitHub 版本库中创建对合并请求的评论意见",
  "Creates a comment on a commit in a GitHub repository": "在 GitHub 仓库中创建一个提交的评论",
  "Creates a comment on a discussion in a GitHub repository": "在 GitHub 仓库中创建一个关于讨论的评论",
  "Adds labels to an existing issue.": "将标签添加到一个现有的问题。",
  "Creates a new branch on a repository.": "在资源库上创建一个新分支。",
  "Deletes a branch from a repository.": "从资源库中删除分支。",
  "Updates an existing issue.": "更新一个现有的问题。",
  "Finds a branch by name and returns its details.": "按名称查找分支并返回其详细信息。",
  "Finds an issue based title.": "查找一个基于问题的标题。",
  "Finds a user by their login name.": "通过用户登录名查找用户。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Repository": "存储库",
  "Title": "标题",
  "Description": "描述",
  "Labels": "标签",
  "Assignees": "受托人",
  "Issue Number": "问题编号",
  "Issue number": "问题编号",
  "Comment": "评论",
  "Lock Reason": "锁定原因",
  "Query": "查询",
  "Parameters": "参数",
  "Pull Request Number": "下拉请求号码",
  "Commit SHA": "提交 SHA",
  "File Path": "文件路径",
  "Comment Body": "评论内容",
  "Position": "位置",
  "Discussion Number": "讨论编号",
  "Issue": "问题",
  "Source Branch": "源分支",
  "New Branch Name": "新分支名称",
  "Branch": "分支",
  "Body": "正文内容",
  "State": "状态",
  "State Reason": "状态原因",
  "Milestone": "里程碑",
  "Branch Name": "分支名称",
  "Username": "用户名",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The title of the issue": "问题的标题",
  "The description of the issue": "问题描述",
  "Labels for the Issue": "问题的标签",
  "Assignees for the Issue": "问题的被指派人",
  "The number of the issue you want to get information from": "您想要获取信息的问题数量",
  "The number of the issue to comment on": "要评论的问题数量",
  "The comment to add to the issue": "添加到问题的评论",
  "The number of the issue to be locked": "要锁定的问题数量",
  "The reason for locking the issue": "锁定问题的原因",
  "The number of the issue to be unlocked": "要解锁的问题数量",
  "The number of the pull request": "拉取请求的数量",
  "The SHA of the commit to comment on": "评论的 SHA",
  "The relative path to the file to comment on": "要评论的文件的相对路径",
  "The content of the review comment": "评论的内容",
  "The position in the diff where the comment should be placed": "评论应该放置在哪里的差异",
  "The content of the comment": "评论内容",
  "The relative path to the file to comment on (optional)": "要评论的文件的相对路径 (可选)",
  "The line index in the diff to comment on (optional)": "要评论的 diff 行索引 (可选)",
  "The number of the discussion to comment on": "要评论的讨论次数",
  "The content of the comment (supports markdown)": "评论内容 (支持Markdown)",
  "The issue to select.": "要选择的问题。",
  "The source branch that will be used to create the new branch": "将用于创建新分支的源分支",
  "The name for the new branch (e.g., 'feature/new-design').": "新分支名称(例如“feature/new-design”)。",
  "The new state of the issue.": "这一问题的新状况。",
  "The reason for the state change. (Only used if State is changed).": "状态变化的原因(仅当状态改变时才使用)。",
  "The milestone to associate this issue with.": "将这个问题与之联系起来的里程碑。",
  "Filter issues by their state.": "按状态过滤问题。",
  "The GitHub username (login) to look up.": "要查找的 GitHub 用户名 (登录)",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Open": "打开",
  "Closed": "已关闭",
  "Completed": "已完成",
  "Not Planned": "未计划",
  "Reopened": "重新打开",
  "Duplicate": "Duplicate",
  "All": "所有的",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Pull Request": "新拉取请求",
  "New Star": "新星",
  "New Issue": "新建问题",
  "Push": "推送",
  "New Discussion": "新建讨论",
  "New Comment Posted": "新评论已发布",
  "New Branch": "新分支",
  "New Collaborator": "新建协作者",
  "New Label": "新标签",
  "New Milestone": "新建里程碑",
  "New Release": "新版本",
  "Triggers when there is activity on a pull request.": "在拉取请求上有活动时触发事件。",
  "Trigger when there is activity relating to repository stars.": "当存在与存储库星相关的活动时触发。",
  "Triggers when there is activity relating to an issue.": "触发与某个问题有关的活动。",
  "Triggers when there is a push to a repository branch. This includes when a commit is pushed, when a commit tag is pushed, when a branch is deleted, when a tag is deleted, or when a repository is created from a template.": "当推送到仓库分支时触发. 这包括当提交被推送时，当提交标签被推送时，当删除分支时， 当标签被删除时，或者当从模板创建资源库时。",
  "Triggers when there is activity relating to a discussion.": "触发与讨论有关的活动。",
  "Triggers when there is a new comment posted on a discussion.": "在讨论中有新评论时触发事件。",
  "Triggers when a new branch is created.": "创建新分支时触发。",
  "Triggers when a new collaborator is added to a repository.": "当一个新的合作者被添加到仓库时触发事件。",
  "Triggers when a new label is created in a repository.": "在仓库中创建新标签时触发事件。",
  "Triggers when a new milestone is created.": "创建新里程碑时触发事件。",
  "Triggers when a new release is added.": "添加新版本时触发。"
}